左肥絲右肥絲

我想知比人bam左之後，今次仲有冇右邊未bam?
肥絲快快改我錯處啦，你仲係唔係到呀？

佢比人bam左bam埋右